有冇師兄呢幾日輸左好多?

我呢兩日港股加美股加埋輸左差唔多10皮野

貼倉先討論

2k

如果全部都係新經濟股倉真係有可能

60K HKD，兩個月 Profit 無晒

加埋180K

少咗30K hkd
好彩仲係正數

玩咗兩個月，本金蝕咗15%

3k
不過一日未賣都未算輸！

15K 呢個月玩架就無晒

30k

抵啦 個個股神咁

大戶去哂邊？
高位到而家輸左300k
驚再揸落去再輸300k希望今日見底

我都差唔多 好彩買咗百度頂一頂

VVVVV

高位計跌返50個
聽日又嚟

冇左5k

你地如果最近先重倉新經濟股就大撚鑊
好明顯大戶轉緊倉去舊經濟股

all-in TSM 完全冇事

等十年可能勁升,
仲有冇成交仲有冇人持有

呢幾個月執15個 幾日冇左一半

profit 少左45k
半個倉綠轉紅

我輸咗120萬（冇圖鳩噏）

呢幾日Profit 少咗 HKD 80K, lock 咗 d profit

輸左3000美

Hkd20000

港紙就收聲喇

一個月人工只夠對沖美股每日輸既錢

講埋貨幣啦唔該

1700hkd

有得輸即係代表你有本錢

吹水大會正式開始

輸咗層樓（冇圖）

準備輸命

好彩cciv頂一頂無咗2個月profit

2000本玩到負6000美

-1k
買咗兩日，有隻-16% ，有隻-8%

不過佔少倉就算，放養

Joy

2k5

用咗孖展，唯有割肉

下，長跌長有喎減左倉未

30k 美完

12月到而家賺既冇哂

新手玩左半年，贏左10k而家輸返哂出去

輸哂一季既profit

留俾個孫啦

先1萬就算啦

用左個升跌系統從來無輸過, 只有個個星期出雙糧, 仲有傻仔日日捱價咩, 用左無試過捱價了.

-20%
唔想開市

美金呀fa

ndx 轉緊勢都唔醒水

我gme 都輸返你幾倍，少事
幾萬係股市入面係散紙

真呀，gme我都輸左4/50k USD

先排輸左大麻股，無左1.5月的profit.
努力追緊

之前買中隻SNDL升左三倍，仲有Mara都有賺
係契媽唔爭氣

3日跌左1m profit 就快頂唔住

bitcoin 中左伏 白玩一個月

果d話買Tesla先係王道嘅，輸咩，跌果少少姐！俾機會你地溝貨姐。

另外又話今晚大跌市？道指升緊喎

-4%緊

放養會意想不到

-2.5k 了

再研究下 好大機會-30%

gbtc carry

我上年年尾入左 能源股 大麻股 鋰電股 然後跌到懷疑人生

而家都仲生勾勾

講起能源
$MRO 8000@5.3 佢跌到4無放，佢上返我就放，家陣10蚊

如果對隻股有分析過有信心 SH好過

輸咗100鎂 返工白做一日

半年前all in 契媽而家都賺緊Double喎
師兄玩咩嚟

好少事啦 呢輪個市 上落10% 都唔奇怪

1000鎂

$MRO 有信心先坐

鬼知佢爆上

雞碎 1個價位都幾千蚊啦

冇圖你話輸3000都得啦

輸左40k，想死

睇道指冇用啦，得個幾十隻股

真呀小小價都捱唔住 根本大減價

上年九月 Tesla $500 插返落三百幾入過兩次貨揸到而家，全倉均價 $105，今次跌穿 $700 考慮入